他說，儘管阿斯利康在進行晚期臨床試驗的同時生產了數億劑疫苗，但這是事實。 阿斯利康首席執行官傑里米·卡恩表示，儘管試驗暫停，但2019冠狀病毒病疫苗仍將於今年晚些時候上市 
 與牛津大學合作開發疫苗的阿斯利康公司(AstraZeneca)正在監督在臨床試驗的同時擴大生產規模，以便在證明疫苗安全有效的情況下提供數億劑疫苗。 牛津科學家:這是我們為讓冠狀病毒疫苗獲得批准所採取的最後步驟麗貝卡·阿什菲爾德| 2020年9月9日|奇點中心 
 與政府支出熱潮並行的，是公民對數字金融的全面擁抱。 智能刺激:現金作為代碼|Claire Beatty | 2020年9月9日|MIT技術評論 
 “北溪2號”主要與現有的“北溪”系統並行運行，其年容量將翻一番，達到1100億立方米。 特朗普長期以來一直想要殺死一條俄羅斯和德國的天然氣管道。 納瓦爾尼的中毒可能會讓他死，大衛·梅耶，2020年9月8日，財富 
 她展示了兩位總統遇到的挑戰之間的相似之處，以及兩位總統克服這些挑戰所需要的相似的性格特徵和價值觀。 《財富》雜誌40位40歲以下金融業人士的書籍推薦|瑞秋·金| 2020年9月8日| 
 作為一名專業的交際舞舞者和教練，她的名字反映了BDSM和舞蹈中存在的一個平行現象:共生。 地下城和生殖器鉗:在一個傳奇的BDSM城堡|Ian Frisch | 2014年12月20日|每日野獸 
 更有可能的是，在引爆炸藥之前，他是在敘利亞邊境平行行駛的。 ISIS從土耳其襲擊了科巴尼嗎? 傑米·德特默2014年11月30日|每日野獸 
 與此同時，他們正在建造新的窯來生產傳統的瓷磚和磚。 出租:無價的歷史遺蹟|埃莉諾·貝特什| 2014年11月16日|每日野獸 
 對於那些憎恨同性戀的民族主義者來說，或許應該把這句話比作“當俄羅斯撓癢癢的時候，全世界都得疥瘡。” 哈薩克斯坦瘋子想要同性戀DNA測試|Jay Michaelson | 2014年9月15日|DAILY BEAST 
 它的特別之處在於，它發生在我的現實生活中，我自己也剛剛結婚。 傑西·泰勒·弗格森“摩登家庭”婚姻背後的個人故事|傑西·泰勒·弗格森| 2014年8月12日 
 我們現在寄居的羅亞爾港就在地峽中，它位於44 - 40'的平行線上。 耶穌會的關係和聯合文件，卷二:阿卡迪亞，1612-1614 |各種 
 我們要和這些人保持一致，如果他們和其他人失去聯繫，我們就設法抓住他們。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 這裡的坦白顯然與獻上讚美的獻祭是平行的。 契約條例|約翰·坎寧安 
 沃德先生提到的相似之處包含在《蘭斯洛特散文》的前半部分。 三天比武bb0傑西·l·韋斯頓 
 當佩恩一家在賓夕法尼亞殖民時，他們聲稱南緯39度是他們的南部邊界。 神聖的遺產:弗吉尼亞的生活|多蘿西M.湯培